[WFH] 有冇人會特登揾吓同事，阻住人偷懶

揾野問吓人
追吓人野咁

支持咁做

如果失緊業 冇同事 點算好

我老細係電腦白痂，WFH前拎咗公司部MAC機返屋企，會間中打嚟問我部電腦點用

今朝九點都未夠就打嚟問我點解佢部Mac機用唔到chrome 佢唔知點睇Netflix

吞pop講到咁明

本身佢係老細，唔可以講吞POP嘅

我老細對員工都幾好，因為WFH所以每人送咗部Macbook Pro，係有時膠啲同煩啲，有啲同事就會覺得佢借機會Check吓我哋

送macbook咁好

咁借啲意check 吓就好多都會做既

仲請唔請人